聖誕毒遊去邊好

12.25-1.1

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

叫雞

去發夢

要叉叉電先

台灣跨年

已經試過

年尾一條友去葡萄牙，睇下有無緣

Maldives

挪威

諗緊24－29號 睇過機票 去台灣都2000幾

都諗緊歐洲，不過德國

好撚凍

我都諗住毒遊 見台中最平

我諗緊英國定加拿大

預幾多日去
搭個飛機都無咗兩日

英國聖誕正日咩都唔開 連巴士地鐵都無

去太空

Hku space

想去以色列

暫時想 21或者22飛，1月4走

英國想去Edinburgh, Oxford, Cambridge and London

咩都唔開，只可以周街影相🥺🥶🤡

星加坡

但個人覺得冬天加拿大無咩好玩
楓葉無哂 啲湖結哂冰 淨係可以滑下雪

利申 去過加拿大exchange.